講分手嘅人係咪唔會有感覺

唉

對你冇感覺已死心